林鄭，為左台灣死者搞送中，你話係正義，咁陳小姐呢

屌你老母之前咁多單都算啦，今次呢單好撚可疑又應該好多片，你老母咁撚正義，台灣死既女係命 呢條唔係呀，正義撚係咪要出手搵真相呀，你老母林鄭

港共非一般的毒

到最近終於明白中共所講「月圓之夜」的意思

你條臭閪個同理心去撚左邊呀？？

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

冇得送中 不了

佢自己指使班狗殺既

100% 肯定這位15歲女孩是被殺

黑警/又或公安肯定係兇手

條片都修改過

無可能係咁簡單

還死者公道? 正義?
屌你老母校方睇完段片唔敢公開
你老母仲有d人性既就做番d野
送中講到咁撚正義,同樣係女仔,同樣係人命
你既權力可以叫佢公開,唔撚使搞咁多野,你咁都唔做
地獄18層等緊你,但要燒10000年定9000年,罪業減輕d定再重d
自己選

你眼中既人係佢眼中連閘機都不如
被爆眼斷骨 都不如佢冇得去理髮
你同一個咁既人仲有咩好討論

呢個女人無人會再信佢

你唔講我都唔記得月圓之夜

呢個已成連登共識
咁陳同學一定係有d咩特別要被特別「招呼」
如果佢只係普通人而唔係手呃咩國家把柄，暫時估計被性侵機會最高

林鄭：無得奶共，不了

Push

同共匪講正義，就等如同妓女（或男）講貞節

結論：無需討論